正在delete facebook account, 佢可以幫你打包資料

delete之前佢可以把你所有資料變成zip檔,
download完 先再delete account
瀨共丫拿, 賣資料丫拿?
88